過馬路見到個女仔心口寫住Boy Toy

唔知佢點睇佢件tee?

Noted with thanks

你隨時可以玩佢